D&D 為左GoT我一定抵制你套新Star Wars 10-12

屌你老母

依兩條撚屌完全失左編劇既專業，一套8年既神劇就咁毀於一旦

我追左咁耐，導埋朋友同老豆睇，俾D咁既野我睇?
Subvert Expectation? 成功呀！我估唔到可以爛到咁呀！

柒乜野唔再講，相信fans都會知，鳩到演員都覺唔妥
最慘係浪費左一班演員，後製，配樂.......
我都鍾意Star Wars，但我理得你下套寫到曉飛！我一定唔入埸，戲飛錢喂狗都唔俾你！

屌晒你地兩個老母

係4年神劇

屌爆佢兩個個腦
衰撚過天台燒烤完場

睇完嬲到訓唔著

x2 真係好撚嬲

有人開咗petition叫star wars棄用D&D

導演仲要係ep8 Rian Johnson
究竟會有幾爛

望下鋼鍊第一套動畫，又係跟跟下冇書跟，都唔會差到依個位

再望望鋼鍊FA，希望肥佬寫完剩底兩本書呢套劇變黑歷史算